今日我見識到咩叫狗公型毒撚 我知你有上連登

是咁的 今日我女朋友搭268c黎搵我

咁我次次都會接佢

見佢落車之後有個男仔撩佢講野

我開頭以為問路啦 點知見女朋友個樣尷尷尬尬咁

我咪拿拿林行快兩步接返佢 問返先知問佢有無IG

再望返係我地愈行愈快個男仔

由頭到尾都係個毒撚 個頭仲好似未訓醒咁

唔講我以爲佢頭上有個雀巢係到

有自信係好事 但..勝在你太有自信

個陣真係頂唔撚順 屌柒左佢 執好個樣再撩女啦

同埋建議下次柒左掉頭走 唔好係前面愈行愈快

係九龍灣既巴打們睇實自己女朋友

（唔撚記得影低你條柒頭
睇你個撚樣都係有上連登
再執過個look啦
參與多啲社交活動
比多啲興趣自己 唔撚係係巴士諗住撩到女仔下話
比你撩到都一定唔係咩好女仔
你估個個咁隨便咩
你咁樣一定嚇親人）

最後講多次

屌你老母

人地問下個女仔有冇ig就比你放上網公審
叫你條女唔好出街啦 下次有人問佢路 講多2句係咪比你打柒阿?

小氣到

對唔住囉，我執好個樣之後連IG都唔洗問直接搶走你條女啦。為你好咋ching!

結論係樓主同條友一樣係毒撚 問個ig就好似無左條女咁你都幾無自信

你條柒頭唔當面捉住佢黎屌？事後上黎屌有咩用

如果你今日去接既係 坐住另一個男人架林寶堅尼出黎既女朋友 唔知巴打你伯有咩感受？

你係毒撚型毒撚
當面屌就唔敢上黎打千字文

0/10

做乜唔屌柒佢 公審乜撚野 屌你老母

唔問得?
鎖撚住你條女咪比佢出街囉

啲留言好恐怖
正常一個男仔親眼見到女朋友比人撩仲要問埋ig都會嬲啦
話冇問題果啲一定係冇女朋友既毒撚

樓主條女嘅行為好似成熟過佢條仔...sor...冇心咁忠肯...

有乜好嬲，問得你條女ig代表你條女一定有咁上下姿色，證明你唔係食緊豬排

真係個人無自信心信唔過條女先會嬲 愛情係講個信字

樓主今晚返去幫你女朋友整個牌掛係心口
寫住 "我有男朋友，請勿騷擾。"

死傻仔

嬲同有冇信心、信唔信得過條女根本係兩回事
你係街邊唔小心踩到舊屎都會屌屌聲啦

嗰位毒撚啲fd幫口幫得咁快手

周街撩女仔r contact個堆不嬲都係垃圾狗公黎

樓上班厹刷新我三觀了666

下，係咪得你會嬲
咁事實人地係唔知個女仔有冇男朋友，咁想撩下都要嬲？你係太自卑定妒忌心咁重

認同 巴打緊張女朋友撐你

冇乜好嬲
除非條仔懶熟咁有身體接觸摸手摸腳
你驚條女問兩句就跟人走就另計